［有線］外交部：中方團隊正準備去美國協商

升翻100點先

俾人咁撚重傾 點做中國人邊有面子呀

唔去就一定 25%
點都去左先

比人當狗咁撚

習總紙老虎

刁狗有辱中國人風骨 必須予以取締

侵侵同習總扯貓尾

之前個勢以為大家扮傾，實際雙方都拖

根本傾黎多餘，最後強国都係唔執行或走數

會唔會有藍絲愛國人士殉國？

我地要反攻美國 !!!

所以拿拿聲買番張機票去USA 旅行先

成班人去左唔番支國

外交部：國内外關注中美經貿磋商 中方團隊正準備赴美
2019-05-06 HKT 15:38

外交部發言人耿爽表示，國内外很關注中美下一輪經貿磋商，國際社會對此有很多評論，中方也正了解相關情況，他透露中方團隊正在準備赴美磋商。

耿爽在例行記者會表示，關於美方威脅對中方產品加徵關稅，類似的情況以前已經多次出現過，中方立場和態度一直非常明確，美方亦十分清楚。

他說，中美經貿磋商已經進行了10輪，並取得積極進展，當務之急是希望美方同中方共同努力、相向而行，爭取在相互尊重基礎上達成互利雙贏的協議，這既符合雙方利益，亦是國際社會的普遍期待。

飛身求撚含